西灣河開真槍

屌你老母

返工啦 屌你老母

証明方向正確

開真槍jm9
死黑警
手足

推

推
屌你老母消息話兩個中彈

有無人影到咩事？

有人中槍

中左槍仲繼續拉

有直播

拎手足條命去換？

Live

記者影到哂全個過程 一路報一路喊 屌你老母

Link

推
搵人share出去，咪撚番工啦屌

正你老母

屌

死黑警

屌你老味，又冇傷人，咁都開真槍

Cupid producer
記者重新開live rebooting
佢要back up先

兩個都中晒槍

Wadiu

隔離推左十頁個post 係咪比人delete左？

開槍指住仲慢慢行埋去
武勇好唔好以一係就做盡
一係就BE WATER

ip

up

屌你老母西

近距離開槍，即謀死

手足唔好有事啊

剪左片,幫推上twitter please!

痴撚線 兜心口射埋去

Back up back up

有幾撚危險啊開乜撚野槍啊on9

次次都真槍，應該叫實彈

你老母

名呢？

Tg話中手肘，應該冇事

西灣河開槍，有片

push

唔想再有人死了